提議把李東海小學改名為「林麗棠老師紀念小學」

應該可以化解埋佢紅衫怨氣